喺蘋果登廣告講david罪狀 有冇得諗？

而家最大問題係
有啲人唔知佢啲衰嘢就撐
與其喺蘋果登啲靚圖好文
不如實際啲登david嘅罪狀
再喺每條罪狀隔離加個qr code做source
一來可以幫蘋果籌錢
二來可以等多啲人知佢有咩問題

登12港人好過啦

登過啦
我都覺得義士值得更多關注
只係想啲人認清佢為人
再選擇繼唔繼續支持佢姐

為咗佢嘥咁多精神
我都覺得應該告一段落

Don’t make stupid people famous

好易變左消失的聖誕咭

本身就係蘋果捧紅佢

過主啦好撚煩
唔好騎劫成個運動

你唔理佢咪得